點解女人唔可以企係度屙尿？

將個尿兜設計到突出啲，cover埋兩隻腳之間,塊閪下面既空間咪得？

有冇平權撚講兩句？

對腳mak到咁開 會破處㗎

同膞頭一樣闊都夠啦

人地要係廁格捽碟又話你知咩

我都想有厠格上咸網打丁

你又知女廁無尿兜？